const spices = [
  {
    id: 1,
    question: "Mit welcher Orchidee wird gebacken?",
    answer: "Vanille",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Welcher Klee gehört ins Curry?",
    answer: "Bockshornklee",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Welche Baumrinde riecht nach Weihnachten?",
    answer: "Zimt",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Welches Gewürz ist ein Krokus?",
    answer: "Safran",
  },
  {
    id: 5,

    question:
      "Geht es um die Farbe und ist Safran zu teuer... welche Alternative gibt es?",
    answer: "Curcuma",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Was ist klein, schrumpelig und schwarz und duftet betörend",
    answer: "Tonkabohne",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Wie nennt man Asant?",
    answer: "Teufelsdreck",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Wie heißt der 'feine' Cousin des Ingwers?",
    answer: "Galgant",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Sieht aus wie ein Stern und schmeckt nach Lakritze",
    answer: "Anis",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Woraus wird Lakritze gemacht?",
    answer: "Süßholzwurzel",
  },
];
export default spices;
